講下你地最想去咩國家工作同生活

而家諗緊德國同法國,北歐可能都會考慮
當然邊道有offer就唔到我話事

有啲好奇點解好少蝗同咖哩係德國法國工作

中國

中國有咩正
人多車多,迫,嘈,亂,污煙瘴氣

I love China
Eat 海底撈
飲喜茶

深圳🤙🏾🤙🏾🤙🏾👍

美國

野食味道來講都OK...
食物安全就...

係美國做緊...
根本係另一個大陸

北歐
西班牙
加泰

介紹上西班牙同加泰有咩吸引

德國唔知 不過法國好多時都要識法文 d螳連英文都未搞得掂 好多時都只係喺名店做sales服待其他蝗

有語言做barrier都係好事

德國，荷蘭同北歐
但係又好鐘意希臘既生活